國防部：解放軍必將不惜一切代價 堅決打擊「台獨」

台灣當局表示，解放軍軍機近日接連在台灣附近空域進行演習，呼籲大陸應該保持克制。在北京，國防部舉行例行記者會，重申台灣是中國不可分割的一部分，解放軍在台海地區組織實兵演練，展現的是捍衛國家主權和領土完整的決心和能力，針對的是外部勢力干涉和極少數「台獨」分裂分子及其分裂活動。新聞發言人譚克非又批評台灣民進黨當局，置廣大台灣同胞的安危福祉於不顧，不斷挑動兩岸對立對抗，進行「謀獨」挑釁，危害台海和平穩定，有關圖謀注定不會得逞；又說如果「台獨」分裂勢力膽敢以任何名義、任何方式，把台灣從中國分裂出去，解放軍必將不惜一切代價，堅決予以挫敗。

2020-09-24 15:46:25

cnm 台獨

快啲打啦屌你老母

快啦。。。。

好撚悶呀

g鋒俾人拉無人理

有吖 我

年青人，
你們不要小看中共，
別對解放軍掉以輕心，
解放軍是非常優秀的軍隊，
從來不打準備不足的仗，
戰前一定花時間做好準備，
你們年紀太細不知情，我大概12，13歲時，便聽到解放軍準備攻打台灣，
到我現在40歲了，仍未開始打，準備了28年!!
尚未準備完！！比勾踐臥薪嘗膽還要厲害喔！！

Cnm pr

李登輝做總統聽到依家

寫緊心意卡

我都寫緊聖誕卡俾g鋒。
坐住過聖誕好橙

你好有心 ching

快打第一鎗，支持解放軍

推

中華民國自1911年建立以來，一直都存在，現在有效領土為台澎金馬

你有寫？

已經有518萬台獨投左比蔡英文啦
點解仲唔打？點解呀？

今日天氣幾好

你支持台獨，推

boring

打未呀dllm

如果中共全民勇武一早贏左啦
唔洗搞到比台獨勢力咁寸
支足

枝竹

幾時開戰呀

大陸打台灣先定陳同佳自首先

屌使撚咩
都打開飛機架啦
你講句話無台獨就係無架啦

咁即係打未

不惜一切代價 = 自取滅亡,自掘墳墓

得架喇 收皮啦

肯武統未

每日一篇

針對的是外部勢力干涉和極少數「_ _ 」分裂分子及其分裂活動。

罰你查多次資料再post過

推 藍屍為飯碗割蓆 TVB戰線又贏 或成為最有效益戰線之一 亦係黃屍暴徒主動放棄既戰線之一 - 分享自 LIHKG 討論區

817

門口狗淨係吠唔敢咬
好悶

即使亡國亡黨，亦要誓死打擊台獨！

台灣本身就獨立
中共有種就攻過去台灣

一早已經獨左好奈喇。

從來都唔屬於你既野 如何分裂?